香港警魔拘 25 歲入境處職員單野有可疑

警魔鎖定左邊個偷資料
點解唔用正式方法出警車上門拘捕

警魔用私家車綁架個女仔
唯一原因係令識個女仔的人唔知個女仔遭警魔夾走

點解反修例後一堆後生女脫光衣服自殺
狗方聲稱死因無可疑?

姦淫擄掠

Sui

咪係囉點解唔出動警車上門拘捕 反而要好似綁架咁偷偷摸摸 以佢地立場 個女仔「犯法」 道理喺佢地果邊 根本可以光明正大拘捕 點解要好似唔見得光咁？

如果無人影到綁架過程再公開
其實呢個女仔已經遭折磨至死,死因無可疑

所以點解獨裁政權永遠捉異見人士就好似綁架一樣
因為殺左人都好難追責

肯定換咗人

用警車夾的未必有事
睇受害人控訴通常係唔比去廁所, 脫光搜身, 恐嚇強姦,打

但用私家車夾的警暴受害人好少現身

有道理

佢哋班狗本身都知佢邊度做嘢
去入境處拉人咪係
偷偷地擄走都好明顯唔係正常逮捕
想掟落海係合理猜測

班警魔話唔關政治的一定係關事

有咩案需要7,8條友捉一條女,仲要用私家車神神秘秘

咪就係荃灣警局輪姦案

Pish

大家見到香港警魔綁架女人一定要

第一時間影底再盡力散開
呢班警魔見助理刑事檢控專員蕭啟業幫手踢私人檢控只會殘害更多女人

偷偷摸摸，作奸犯科

係咪海關都唔知啦
順手肅整下海關

信佢都戇鳩成隊人捉一條女

拉公務員一定係返工拉最輕鬆簡單

唔好話我屈人
德國專業記者都講港警比 ISIS 更可怕

曾稱「港警比 ISIS 更可怕」 德國記者已離港 稱被警要求停止報道及永不回來

push

原本想殺，但條片通晒天，改變左主意

但係個location係唔係大街大巷？搞到好揚喎 會唔會係班狗求其搵部車塔起人？

其實已經好多香港警魔用私家車夾香港後生女
只係班人呢次夾人剛好影到

廢老保安8成人係藍絲扮盲唔出聲
大把街坊淆底唔出聲

推

班友咁撚懶 正常點會出咁多人捉個女仔

呢班人好熟手
明顯唔係第一次用呢個手法綁架後生女

就好似扒手一樣做熟左咩場合都會郁手

只係剛好有熱心市民影到呢班人敗露左

Push

tui

黑警又殺人
死因又無可疑

三粒花都check唔到你啲資料啦on99

推 結果出爐：民主派63%反對留任 支持僅2成 - 分享自 LIHKG 討論區

因為已經無得現身

有冇議員幫到mon住，一陣送返大陸就完

香港個國安公廁實際咪又係香港警魔

香港狗隊一哥季炳強的心腹李桂華
一班無得走的人, 可能有份性侵/棄屍/殺人無可能過底美國的人

屌可能周街捉啲後生女俾高層同國安玩
咁撚熟手 都唔知做過幾多次

btw推啊

所以俾人捉一定要有咁大聲得咁大聲
唔係真係凶多吉少

鄧狗係上海蒲東幹部學院院長親自祝福的人

上海蒲東幹部學院就係有份屠殺維吾爾人,藏人的公務員
去學院讀短期課程做下樣,就升去大城市做高幹的玩意

黑警一定死全家！

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

班黑警公安應該知而家夜晚少佢地想捉嘅目標人物喺街上出現先索性直接日光日白咁明目張膽夾人上車帶走被消失

黑警用呢D鬼祟既方法捉人
如果無人見到,佢又唔會主動講,之後就真係失蹤左都無人知

共狗每個行動都關政治事 講乜撚都係廢

Up乜春？

令識個女仔的人唔知個女仔遭警魔夾走？？？

識佢嘅人就知佢有冇做過啦，1個 whatsapp msg就已經知咩事啦喎

完撚全認同 而家政府/班狗講話唔關事就要假設關事
班仆街做任何野都係有目的

舊年幾單浮屍
都係即刻否認同反修例事件有關

15 歲女生陳彥霖浮屍海面
警：無因反修例公眾活動被捕
初步調查解剖死因無可疑

警方主動澄清
海怡半島浮屍非女示威者

你講得無錯
自從禁堂食後目標一定少左晚上出門

所以香港警魔改變反人類行動的方針
直接係日頭綁架

黑警每次拉人我都覺得佢地好可疑
因為我對佢地0信任

終於有人問了

唔止警魔啦
分分鐘有藍屍黑社會有樣學樣周街捉女番去姦
就算唔滅口條女都唔敢報狗

唔好低估性慾既影響力
之前已經有人推論過班狗專簡啲冇人冇物既黎"被自殺"
佢地身前遇過咩事大家好清楚
宜家有國安法班狗只係更方便做呢樣野
咪話狗,隨時你係藍絲都可以
彥霖單野都有機會未必係狗做

同意，不過黑警一定會否認

如果無人影到綁架案

識呢個女仔的人只會知道呢個女仔某日起消失左,覺得可能著左草

如果影到係警魔最後綁走左就唔同

有冇人知女手足點？

夾左上車邊個知？

你估啲律師弱智？

手足記住俾國安綁架一定要大叫自己個名同救命.

試下開始改口講中蟈唔好再講返大陸

係姦殺左

天才，仲唔報警拉晒啲警察！

再有類似事件既話，作為街坊係咪可以扮藍起哄等多啲人見到？

推左先
真港女又真香港人保護

你露左底了小同志

幫推
___
有間黃色時裝店好需要大家G持

上年下半年開始，網上已經好多人話喺夜晚聽到有人嗌救命⋯⋯上次捉周庭架車被人認到喺幾個月前捉過女仔你話冇真係搵鬼信⋯⋯

點解要咁偷偷摸摸

點解話唔關政治事件事

Pinthis

明顯已經流水作業式，唔怕你見唔怕你影，最怕你有名有姓有證據，咁既情況拉左上車既人：有幾多個 會出番黎報平安？

同意 唔係俾人拍到片 個女仔實做浮屍

咁話尋日話拉咗721嗰幾個又係咩人呀？

換左人？。

香港度度都多人㗎啦

有d捕風捉影

因為可以偷偷地摸摸

推推！！！！

影到都好多次，不過根本冇聽到嗌名，佢話捉小熊維尼都得

分析得好有道理

唔講唔覺
近排己經冇哂個D「無可疑」自殺

全港最大恐怖分子用私家車捉人就係想熔左個人都無人知

連登仔

香港變到在大陸甘
好吾安全

老老實實，你點定義「同反修例事有關」?呢啲咁vague既term做得官識得即答無關啦

而家次次攪到綁架咁。

你條五毛狗以為改名無人知?

對家明顯已經出緊五毛狗SPIN

仲唔係身有屎
呢個鐘出狗應該開OT

要見人！

其實好驚個女仔真係關老豆搵仔事，班狗真係好恨老豆搵仔，如果真個女仔處境好危險

學班歐洲佬咁講
要佢越出名先越好

好在影到

影唔到的case

香港人反抗》將軍澳17歲少女半裸墜樓死 警稱「無可疑」

擺明侵犯完殺左再脫光扔落樓去侮辱死者

Pushhhhhhh

可以點confirm 果個女仔就係被俘虜果個女仔？

呢單好耐之前架啦..

所以麻煩大家多加留意，如果喺街上見到任何突發情景第一件事
「開機拍片！！」

香港真係好撚癲
唔比去廁所, 脫光搜身, 恐嚇強姦,打 呢啲已經算係冇事

Tpsh

可唔可以請議員跟進

我講得唔好，我只聽日出庭果個女仔會唔會係狗用其他人頂替假冒被俘虜果個女手足？

連燈仔又扮神探

係

我現在睇香港政府已經係用isis做對比

法援署署長鄺寶昌指示阻礙暴動案被告申請法援,

你諗下連法援署署長都係納粹黨

好難

推啊 p牌推唔郁

各位手足幫下我手推啊

推！

連登仔有 被迫害妄想症

調查完拉人 梗係CID 去拉
咁解釋左點解唔用警車

含撚啦你

又一個有 被迫害妄想症

黑警冇人性

想撈護士-失敗

做開侍應

我要移民#82975 呢種人貪錢考警魔都好正常

樓主覺得應該點樣去拉一個公務員先無可疑？

現在你出糧定我出糧?

現在係香港警魔衰左n單強姦示威者引致群眾不信任
咩叫無可疑就在乎群眾的掌聲

軍裝都無明顯係要威嚇
撞著個神經質嘅亂刀插

用狗車捉 手足有咩事入佢數
用私家車 最後手足有咩事俾人影到都好
佢都可以話係黑社會標心 唔係佢地做
之後仲可以話黃絲妄想症 陰謀論
一班有權力嘅人要做壞事要俾人捉到正
仲要有實質證具係好難

明白晒
咁宜家我哋應該點做好

就算有冇同運動有關 都唔可以俾個女仔不明不白咁離開

依個有機會呀。

唔好留個言話好嬲就算，一齊投訴換走佢

鍾先生所涉及的襲警案，只是導致警員有一厘米裂傷，無需縫針，但原審裁判官蘇文隆重判6個月監禁，震驚社會。判刑過份，對被告構成嚴重不公。林卓廷徵得鍾先生兒子同意，決定投訴蘇裁判官，追究其責任。

🚨市民可依照下列步驟，一同投訴裁判官蘇文隆 ：

Step 1 : 下載表格：
Step 2 : 填上中英文姓名，聯絡地址及簽署
Step 3 : 郵寄至：香港金鐘道38號高等法院大樓 投訴法官行為秘書處

推！！！

唔洗講咁多
連登仔平時見到靚女都性幻想啦
黑警見到靚女都會想扑
喺街見到靚咪捉嚟姦囉 又冇後果嘅

...........

又睇下之後點發展

加班啊狗仔

袁爸一話同老豆揾仔合出就即刻拉人
擺到明想先發制人

狗來了

無名無姓，運返大陸逼供、強姦、活擇器官，咩都得，可惜無人聽到佢叫咩名

而且唔係第一次用私家車夾人

人在做天在看，如果係做正確的事點解要鬼鬼鼠鼠唔堂堂正正咁做？ 意為唔show pass 可以呃到人但呃唔到天，多行不義必自斃，禍必及全家，餘惶惶不可終日！ 為幾皮嘢個月值得嗎？

如果唔係單嘢揚開咗
個女仔又變浮屍

係呀

叫佢地證明果架私家車係警車先上
近來成日'影到'啲人自願上私家車係好有問題

唔係警車自願上私家車同自殺無分別

殺唔到咪plan b 落charge
冇人影到情況下就只係有個人失左蹤
報狗都係狗查，全部自己友

有plan c plan d都唔定

陳妹妹,周梓樂,tko女仔咪就係因為警魔夾人時無人影到而死

殺黑儆百

捉走咗再諗罪 仆街黑警死全家

推一推先

721

其他失蹤者無哂消息？

一定大把 之前咁多單浮屍
做完冇後果又追究唔到

真係要盡量行多人地方

死賤9

推比記者見到

以前問過被捕人士關注組，點解狗聲稱唔關事既被補人就遮咗個樣寫唔關反修例事，佢地解釋人手不足，如果當係手足上庭個日又需唔需要聲援呢，雖然我理解佢地立場但唔認同做法，我覺得被捕者既樣都起碼應該照po出嚟，萬一日後佢變咗條屍，而識佢既人知道佢係手足，我地都知咩事

仲要呢單今日就上庭，有幾多個當日被綁架第二日就上座先得

市民點樣分辨綁架定拘捕
發生咁多宗都無議員/記者challenge班狗

當市民認為係綁架 有無權合理懷疑上前阻止？
你知啦 班狗點會show pass話你知係咩身份
靠把口話拘捕 遲下任佢講家庭糾紛帶家人走都得

根本咁夾人上車就係綁架行為。

【700個失蹤在哪兒】
年輕人相繼失蹤
民間尋人調查組：有啲最後只搵返屍體
| 2019-12-10 | 壹週刊

//「反修例」示威運動持續近半年........................除了可數得到的被捕人數，同一時間，香港亦湧現大量失蹤人口，及不尋常的屍體發現案，數目難以估計。//

//失蹤後尋回 家屬反應奇怪

「能夠找回的通常都是由家人找回，然後他們會強調與社會運動無關，請我們不要再騷擾他們。」Tony說。

關注組的管理員大多都能直接與家屬接觸，每當家屬尋回失蹤者，都會主動聯絡關注組內的管理員，要求他們刪除尋人帖文，但他們均不願透露有關失蹤者的失蹤原因，「他們常常有一個共通點，說與社會運動無關的，通常都說不出其他原因。我覺得正常來說，他叫我們或者別人幫手尋人，尋回後，應該都有責任告訴我們曾經發生甚麼事，即使不詳細講，但也應該透露少少，讓別人有個安心，但如果他只是說一句：『與社會運動無關，沒有補充。』反而連我們覺得可疑，是否有人叫他們不要出聲，或者簽了一些文件，說太多話會連他們有危險，所以他們才會這樣斬釘截鐵地不說。」//

點解要反口

但好似沒咩人留意 有人被送中

鳩拉目標人物再返去check你手機屋，求奇搵條罪砌你

推呀

要正視呀

唔可以忘記

綁匪

推。

好人一生平安。。。

樓主好頸
如果可以真係想邀請你做首席法官

係

幾時會有個嚇嚫一刀插落去
一個軍裝都無點知發生咩事

其實你知唔知一個人失咗蹤之後
正常狀態就報警，之後佢啲好熟嘅人就會關注佢去咗邊
但係第一時間都唔會諗俾人夾走咗綁架
搵搵下就覺得搵唔到
可能會覺得佢死咗，或者發生咗啲咩意外
但絕對唔會諗俾警夾走送中
所以俾人捉嘅時候盡量大叫俾人影到係好緊要
因為隨時會係網比返自己熟悉嘅人睇到
咁之後唔使比狗局D人敷衍你講一路搵緊
之後又話咩搵唔到

借位

我踢爆D100班主留派講大話屈人的POST受到政治打壓
ADMIN係毫無合理理由下搬去政事台滅聲

單嘢好似無晒下文咁

應該好似蘋果咁大搖大擺上門拘捕

其實警方幫死者出黎澄清唔係女示威者

佢知果個人身份 但佢地點知有去示威過？

可能連佢老豆老母都未必知

黑警反而會知

特衰政府愈嚟愈邪惡

最大疑問： 早上九點，灣仔鬧市，等同綁架形式後來叫做拘捕。黑社會思維：國安響朵，燉炳被事後通知？？？

Posh

手足

呢個罪唔洗响街捉
公司啦